唔移民 都記得走資呀

我知一定有唔少人仲諗緊走唔走好 驚去到新地方唔適應
無論點都好 記得而家好申請個離岸銀行戶口
真係最後嘅溫馨提示

唔知有BNO會唔會放寬英國離岸銀行戶口申請

冇人想擺錢係香港

有個臨時嘅方法就係放去股票戶口

特衰護照孖寶:
Dukascopy (Visa, Mastercard cash out) + Firstrade
老豆, 老母, 細佬: 哇瑞士銀行gum把炮呀!!!!我又開
全家走資
BNO未到手希望年底到手
一完武肺, 全家諗住BNO申美帝visa直接去美帝領土銀行開真離岸, 順便歐遊BNO開哂D咩N26, Monsee